覺唔覺成班fd食飯，男同女分開兩邊坐好撚on9

譬如一行十人，有男有女食飯坐圓枱，5個女坐一邊半圓，五個男坐另一邊半圓，咁撚驚一齊坐不如分開食喇

唔想同你坐啫

邊度有成班fd

你想梅花間竹？

樓主死毒撚坐開啲啦

樓豬口又臭
又有體臭
重要唔洗頭
我咪同班sis叫啲男仔同你坐囉

可以溝埋囉

有咩問題 你怕食唔到女？